---
layout:       blog
image:        Vecer_by_Niederkasseler_-_panoramio.jpg
title:        Členská schůze Otevřených měst &num;2 | Brno
---
Zveme členy, zájemce o členství i ostatní příznivce na druhou členskou schůzi, která proběhne **29. 6. v Brně od 10:00**.

 <!--more-->

Členská schůze se uskutečnı́ v zasedacı́ mı́stnosti Podkova v budově **Magistrátu města Brna** na adrese **[Dominikánské náměstı́ 1](https://www.openstreetmap.org/?mlat=49.19381&mlon=16.60607#map=18/49.19381/16.60607)**. Vstup do zasedacı́ mı́stnosti je z nádvořı́ (na obrázku vpravo dole).

Program jednání bude odsouhlasen účastníky na začátku schůze. Předpokládaný průběh je následující:

bod | kdy | co | zpravodaj
--- | --- | --- |
 | 08:00 | otevření místnosti | 
 | 09:15 | začátek registrace účastníků | 
 | 09:55 | konec registrace účastníků | 
1 | 10:00 | schválení programu schůze | členové
2 | 10:10 | jednacı́ řád členské schůze: vzdálená účast | Marcel Kolaja
3 | 10:20 | zpráva předsedy o činnosti (in- frastruktura spolku, transparentnost a zveřejňované informace, účetnictvı́, registr smluv, CityVizor, Open Source web samosprávy, sdı́lenı́ zkušenostı́, vystoupenı́ na konferencı́ch) | Marcel Kolaja
4 | 11:00 | priority projektů spolku pro následujı́cı́ obdobı́ (revize existujı́cı́ho seznamu projektů, registr smluv a spolupráce se spolkem BISON, nové návrhy členů) | Marcel Kolaja
5 | 12:30 | přestávka | 
6 | 13:00 | tématické semináře/workshopy | členové
7 | 16:00 | ukončení | 

Také si dovolujeme upozornit na skutečnost, že hlasovat mohou pouze osoby, které doložily nebo nejpozději na členské schůzi doložı́ své oprávněnı́ zastupovat člena na členské schůzi. Netýká se osob, které jsou zastupujı́cı́mi dle Zákona o obcı́ch (např. starosta, mı́stostarosta,...), nebo byly uvedeny v usnesenı́ zastupitelstva.

Členské schůze bude možné se účastnit také s využitı́m videokonference Jitsi Meet na adrese [https://meet.jit.si/OM-20170629](https://meet.jit.si/OM-20170629). Vzdáleně bude možné hlasovat pouze pomocı́ textových zpráv z mobilnı́ho telefonu.

Po ukončenı́ členské schůze bude následovat afterparty. Pro účely organizace nám, prosı́m, potvrd’te předběžný zájem o účast na afterparty. Dotazy směřujte na e-mailovou adresu  [info@otevrenamesta.cz](mailto:info@otevrenamesta.cz).

Těšíme se na setkání!



[Seznam členů a jejich zástupců](http://www.otevrenamesta.cz/clenstvi/#Seznam_členů)


<p><a href="https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Vecer_by_Niederkasseler_-_panoramio.jpg#/media/File:Vecer_by_Niederkasseler_-_panoramio.jpg"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dd/Vecer_by_Niederkasseler_-_panoramio.jpg" alt="Vecer by Niederkasseler - panoramio.jpg" width="640" height="427"></a><br>By Niederkasseler, <a href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0" title="Creative Commons Attribution-Share Alike 3.0">CC BY-SA 3.0</a>, <a href="https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=55989995">Link</a></p>